點睇到邊個投票讚成/反對議案？

有無方法睇得到當日投票嘅名單？？
大家有無咩計仔？